Какие то эксперименты по opencv.
Начато в ТТМ, сейчас (август 24) не особо понятно, что тут

пока используем opencv из openvino. поэтому надо
export LD_LIBRARY_PATH=/opt/intel/openvino_2019.3.376/opencv/lib
